[FPL 20/21] 新一季英超經理人又嚟啦 (4)

大家一齊討論。

Laporte G
Jesus A

Jesus Handball
Goal cancelled

VAR - no goal

我兒

kane同son二揀一cap
cap咗kane

Lo Celso G
Kane A

一陣有12m

Lamptey RC....

淋狗
極速兩黃

點樣先有bonus分？

重槌av同車仔又中曬伏
成日都below average

咁都仲頂住個average

今晚靠EVERTON了

柏豪原來英格蘭隊3場都正選 唔怪得尋日收皮
國際賽累事

DCL 2G

cap dcl翻身

無左Barkley打得9好多

James Rodriguez又blank

放得

冇dcl又比人放甩了

cresswell coufal 椰子厲害未 無辜的

要計bonus point system
可以每個球員每場波撳view match睇

一個般狗一個新狗都拋晒

有son有dcl但cap kane...

仲想點 負皮

Me too

cap完kane仲唔夠son dcl高
我負皮你個負皮

你3隻高分過我全家啦

我cap bamford
唉

打阿都cap bam

就係打阿先cap

對阿咁冇信心

Evans OG

Jota G
Robertson A

羅白神有回報啦

Cap Mane

終於

有cs

屌你68son
又爆分
有無平後衛撚一齊抗衡佢

要追top1 後衛話咁易

下場慕狗同我奸爆佢

放咗robertson爆12...屌你老母

Vardy賽程
想入

想Zaha , James —> Jota , Ziyech

升左6.6先來買 今日好買啦

jota唔換啦
james諗緊換bruno但係好似好on9
vardy諗緊換wilson 但有排執

祖達咁多中場咁多傷兵正選無問題 加入波又FIT
BRUNO 行運超人來都屈機
VARDY換WILSON唔抵啵 12碼又多 又對富咸

我自 我語癌
我揸緊ziyech, james, zaha
而家諗緊 james -> bruno
wilson -> vardy
但要執好多野先夠錢
可能james -> jota就算

Jota bruno 性價比夠高
可優先考慮

Zaha乜事？

Zaha後備都冇

中武肺呀

有5.3
要Jorginho定Soucek好

Wilson Zaha無出
要靠修仔保CS了

般尼對方無沙夏偷到雞了

佐仔無左12m射又非必然正選
蘇錫又平d 又係椰子重心 仲頂得下
0.4又可調動下

Zaha都撚狗

佐狗呢兩季都無入過
太多好野啦呢個價

高過Average廿幾分升完都未上到連登頭30
究竟點先去到前列

我除返平均每週高avg 10-15分 排緊17x

前面班痴線佬係咪坐時光機返嚟

其實有6-7個人一模一樣 只能靠狂cap中隊長慢慢追

而家仲上唔到頭10係咪冠軍夢已碎

點睇西狗後衛
賽程要入手了

因為頭30每週都avg 30

佐狗就講就drop

邊隊西狗

西布朗

以為你講西咸諗住講coufal cresswell

Telles啲斬波好好j
上次Chiwell諗住睇定啲先入然後就無錢入

Everton worried about Lucas Digne and an ankle injury he has sustained in training. Still being assessed but he could be facing up to two months out. No indication as yet on whether surgery is needed. 🔵

大量人買咗Digne

今周好難想cap咩

DCL vardy

Overnight Rises:
Zouma (£5.5M)

Overnight Fallers:
Maupay (£6.3M)
Klich (£5.5M)
Costa (£5.5M)
Sharp (£5.6M)
Winks (£5.2M)
Thiago (£5.8M)
Aké (£5.4M)

慕狗

買貴後衛預咗嘅
平果d反而襟操襟屌唔識傷

列斯聯有菲蠟仔 防守好少少

隨時贏埋愛華頓

但列斯聯呢隊波依然係一隊可以贏4:3或者輸3:4嘅隊
dcl諗得過

Gameweek 10 Deadline: Sat 28 Nov 02:30

大把人以為星期六

咁真係星期六黎嘅

佢地會星期六夜晚開波前先執陣
每星期都有人中伏

zaha out this week

Jota + Ziyech

JOTA

仆街
Cap左Mane冇cap DCL

Wilson好屈

先拎紐狗cs

12分Lam lam 脷

呢週全世界都係搵vardy埋手

頓哥

放咗wilson爆wilson
上個禮拜放咗robertson爆robertson

諗住換咩人

公廁富咸 Dee唔爆番繼粒 執得

今個星期呢

Mane sub

完咗今個gameweek再講

我vice cap係Kane
唔好出mane ok ??

周中打足90都cap

高普撚狗踩草
Salah Jota 綿龍一定唔會全部踢足

唔記得轉DCL

6蚊JOTA

Neco Willliams PKC
sub in頂Lamptey

Maupay PKM

柒左扮傷

猁果兩隻後衛入邊隻好

得分王沙拿

Salah offside G
VAR大法

SALAH已經好耐冇入生波 咁都唔計

Mane in ok ??

85入

冇MANE 利唔識踢波

45分鐘被換走

Sub in lamptey

WELBECK好似仲勁過拿卡

Jota G
Salah A

又offside

Mane注定1分

又迫害我利

我個羅白仔CS

Mahrez G
KDB A

Mahrez G
Walker A
(22 min)

Mendy G
KDB A

買左隻TORRES 咁多球都冇份

入咗喇

Torres G
Jesus A

Mahrez G
Foden A

入一粒即刻被換走

列斯聯個龍係咪爆曬分
又CS 又8 save 又bonus咁

唉 好難玩

無jota
會唔會一買佢就變番後備

唔買啦
輪盤好危險
4個入面得沙狗穩

DCL
好多人沉船

屬
尋日60分被人換走 黑曬面

打10分鐘都勁過廢隊6元必正選人打180分鐘

普丹斯

BF G
Cavani A
曼聯輸緊1比2

Cavani G
BFＡ

卡雲尼

Cavani G
Rashford A

爆cavani 服撚咗

新狗傾狗冚家剷

狼王爆頭

人渣士

比華dee撚左
炒晒車

龍門無左pope轉邊個好

拖肥癲尼傷左 有無邊隻好介紹
本身用緊chilwell cresswell 同佢

maccarthy

後防咁貴前場用咩人

Dias Walker仔

柏豪

平後衛可以考慮下維拉Konsa, 列斯Dallas

維拉卡數撚狗
未踢就blank

有2隻av
扣分換人定係blank好

考驗你bench嘅時候

我照blank

龍巴係廢龍加Nyland

趁今次換走Nyland la
其他龍咁平

又要扣分換人

得4.3M 換到嗰啲都無得出

其他位拎返2毫出嚟

Kane傷左？

唔會呱
Kane都無的話要blank3隻

似daddy撚狗
上次son都話未知出唔出到 結果就正選兼最高分

比你估到就唔係daddy
今鋪你估佢撚唔撚你地？

新手一問 咁av同new無比賽今周直接唔計？
定第日補賽會計返

唔計 比你d後備踢

撚狗週ready

KDB大船

熱狗對垃圾阿狗都唔CAP 孫狗既正ON9

Cap左KDB

佢同馬列斯鬥都係

Brady G
Westwood A

Tg死左

asia server down

愛記廢到

都有番啲攻勢
睇下安76個死老豆樣

頭先先射完，不過人地用何B仔擋到

J rod係咪放得

DCL G
Richarlison A

放咗好耐

Pope神救

DCL no bonus

250 G
KDB A

Best midfielder in the world

又被輪換

KDB PKG
250 A

又屈12碼

Kdb

屌你sterling kdb互含點頂啊

般奴唔出

玩左咁耐終於cap得中啲人250爭氣

Bruno有A都算係咁

Ziyech傷出

放2中場換利狗salah/mane

仲有2bp cls

呢個真係雞肋得好緊要

太大競爭啦 林狗仲要鐘意契仔蒙多d

中場一定係玩三貴兩平
貴貴貴平平
薜狗呢D中價貨真係排到好後(真車迷另計)

KDB , Bruno , Son , Jota , Ziyech

一定係4貴一平

jota 咪平lor

薜狗唔係貴果D
整埋隻沙拿/文尼就一流

我前面用咗Kane

沙夏水晶宮 無撚敵

用左Johnstone

rip

仆街一放沙夏就爆
本身入咗佢又唔知做乜柒

Sub
正選係Martinez

武肺之神

RYAN 列斯龍 MCARTHY唔揀 揀呢個

早知打少個算
因少失大

Johnstone失5球都只係0分

cap咗DCL保本
結果爆zaha

Perez G
Albrighton A

McBurnie G
Lundstram A

錫菲聯都入到李城波

Kane正選

Son G
Kane A

大師又中

Cap左

456就梗 即係至少仲有3粒未入

Kane G
Son A

又互含

Kane G
Son A

仲有兩粒

比哂Kane ok ??

cap DCL
結果zaha唔cap都高分過佢

Jota sub

Salah G

我都cap左佢
諗緊係咪下星期放James
好耐冇助攻

高分周 唔過100 唔好話自己識波 利伸唔過

有價好賣啦
祖達係利記三核之下都會經常撚狗

今晚KWP vs Ryan
可唔可以0:0完場

成個連登league得一個102

Zaha 18
Son 13
kane 12
zouma 8
DCL 6

咁似我ge

差幾分先過百 但踢哂了 仲要唔知卡數果張取消 blank左兩件

曲線炫耀高分大法

我仲有mccarthy添

mccarthy vestergaard
但修仔唔似有CS

睇嚟三個加埋6分

達哥又鳩

ings

咁快傷好

今個禮拜average好高

想問下比如黎緊個周我用free hit, 完左game week, 我個陣係咪會變返今個星期個陣？即係free hit 個陣只係用係free hit 個week

唔知我有冇get 錯

係

son kane salah DCL 呢d巨頭都高分好難唔高

冇$$用Salah
用左KDB , Son , Kane , Bruno

感謝

所以多數係得幾隊有波打果d week用

呢四隻都夠啦

今年咁密個賽程，應該難d 會得幾隊有得踢

夠追average啦呢四個

玩左十幾個星期第一次有80幾分但啲fd平均都70幾
追唔到差距

紐卡素準備撚狗
半隊武肺撚

Wilson仔

只有神鋒做拎鄧先可以戰勝武肺

好懷念以前YFF既盛況
而家想搵個POST都難

Yff 玩法多元咁多
大家又組咧打
完全兩回事

YFF計分好玩好多 唔係單靠入球助攻反映球員表現
成功傳中，中龍射門，拎角球都有
啲價升幅又大到癲 好正

放ziyech用Mount

ziyech 成日傷
又要換人

YFF好玩十倍

YFF直頭冇埋啦
梗係冇post

Soucek

平民中場

點解YFF會執柒左？

又有成班人仆住入

Week1 開始入就無分 賣左先爆分

以前英超官方未有FPL
好似官方推出咗一兩季之後Yahoo已經即刻斬YFF

5雞唔好買佢啦

但yahoo個價錢上落係刺激好多

係
每週無限換人
下下偷人都超正
有時價錢仲會死機亂晒有黃金時段任買
記得好似偷過$1亨利

講緊以前YFF個POST果陣未沉過 相反呢個FPL POST想搵到都難
咁難理解咩

現在唔用啦 有其他屈機中場友

有冇貼士

收咗cresswell喺bench先assist

X2

大路野

排香港前10算唔算勁？

今年快車無雙賽週？

soucek放咗sub...
其餘必出咁滯 咁就冇咗9分

Podence勁到

禾都係BENCH
而家佢踢左中堅 好似得死球有機會a 想轉隻骨upgrade其他位仲好

死球都夠
椰子就係玩死球
haller ogbonna soucek balbuena呢啲分分鐘場均一球

Haller 呢條敗家仔，中堅打前鋒

Martinez CS

之前幾個禮拜都用Guaita 係咁爆CS
今個星期一用廢龍就CS

7save 2分 bp 3

靠射罰球 同斬波比安東 蘇錫屈機

中柏豪伏 中wilson伏
唔想玩了 del game

Same here 仲要free hit

Wilson臨尾仲要拎張黃笑到
好彩無入到佢

本來用緊兩隻10蚊前鋒
一downgrade前面upgrade中場就奶野

出事架嘛!!

我cap咗

6分

高過pakho

Wilson大船沉到 對西布狗1分 垃圾車無啦啦又輸 打左一半得廢龍有分

換左邊個中場

average都好低
有廢龍追左一半
希望下場wilson紅埋

車狗都比人撚到傻
仲有幾多人晒15/6蚊屌晒車狗後防

希望兒子救全家啦

兩個前鋒都係搏12碼拎a
希望vardy醒定啲

原來jota大傷 之前入佢頂salah
剩低果D upgrade其他位置

JWP INGS 未來重點培訓

Adams G
Benarek A

Armstrong G
Ings A

又sub in

Redmond G
Romeu A

Kane G
Son A

下次都係cap是但一個算

agger 諗咁多做乜

Schlupp G

利撚仲落後緊

cap 左salah 沉船了

大伏周

salah獨贏

cap左vardy救命

比salah黨大炒了

擺咗justin落bench

無李城人被人sm

快車期
要放Jota
Lamptey原來已經2場冇出
Kilman又係

我dee
一嘢轟落去

林狗 Kilman貪字得個貧
一路都無入

跌出1百 棄驚

連登聯賽高過average 15分都要跌

屌你老母mane入球荒
用佢筆錢換埋kane好過

對富臨都食白果

當dcl zaha都involve到兩球
vardy輸波都有球A嘅時候
點諗到mane會食白果

下週賽程勁靚有望爆分

輪換曬0分

我果堆唔係貴人喎

真心有機

cap兒子，Kane/KDB好？

我覺得kdb一定係快車比人輪換最多既高價球員
準備放

咁勇猛

大師

見到賽程好似好吸引 甜美既誘惑
劇本係哥狗對下遊以為食硬 唔出kdb 點知80分鐘都攻唔入 逼kdb落場踩下草

已經-8換人
係咪仲要換走埋KDB

講下姐 隊隊都會輪架啦

（不過哥狗最愛輪）

兒子

印象中呢兩季快車都唔係成日換kdb

真係好淆

cap咗廢龍

CAP柏豪算

驗腦系列：Cap Bruno

唔明 熱門大路

Cap KDB , Vice cap Son
一係攞高分，一係收皮

上場打曼城full game
錫菲聯輸親都係一兩球 除咗車 修
我真係唔信Bruno會起碼1g1a

狗會開垃圾曼讓一球
一球盤成鳩日奶閪 唔要bruno cap了

Cap KDB

最kdb bruno一齊坐凳

kdb踩草基本啦
上場踢足喎

鏝今年仲排緊中游 邊有本錢輪換啊

曼城可以收起KDB咩
全部都敗家嘅 得佢揹到飛

Giroud G
Chilwell A

KDB正

Podence G
2選1揀咗Grealish

Gundogan G
250 A

kdb似blank

條撚屌打落似cm 進攻點太多要拎到分好似大抽獎咁

KDB真係
轉Salah算

信多一場先
利有疲態

屌 on9哥狗

KDB 2 bonus points

而家兩隊都唔掂

kdb唔錯啦 有8分

今週分分鐘全部貴價球員都blank

唔駛入波助攻有2分bp 得左

8分真係收貨

KDB對西布狗都白果
好彩無入到

繼續全力恥笑車狗後防用家
咁多平野好野唔用同我跌落去

Chilwell ok

助攻 bp 王

咁貴拎5分唔收貨啦

西布朗簽大sam 要入貨了

Walcott G
Adams A

Hendrick G
Wilson A

676 G
Iwobi A

bamford

屌你老母 上場擺Hendrick正選，一分鐘無出
今個禮拜sub 2 入波
sub 1 chilwell。。。無開bench boost
想死

Auba G
Nketiah A

Rodrigo G
Harrison A

arsenal is RED

Clark G
Fraser A

Holgate G
一用Justin就仆街

Meslier G
Klich A

Leeds 5:2

Salah G
Jones A

Son G

週中波中哂伏

我熱

清邊場中伏

高普撚鳩熱狗

擺咗coufal喺後備
諗住Zaha會發癲

鳩cap son保到命

佢都算翼衛feel幾抵用

KDB

轉Salah

SAME

拎佢筆錢去轉kane

Week1 keep kane keep到而家

原本想用Podence....但最後用升左價嘅Neto
可能最後放埋Mount用Podence

我都想入

Podence唔知點解價錢唔高，但現實好勁
反而40m F.Silva冇乜料到

上年JOTA RUGBY佬 FIT過頭 少機會 定價唔高 下年應該至少6.5以上

睇返上年快車果期 KDB都係5場得3場有G,A (有場又係阿狗送大禮)
冇G同A都有bonus 本來我想放都變左唔放

大師級

不過我齊哂kdb,salah

死守占士
唔轉狼隊嗰兩件

有冇Kane , Bruno , Son

齊曬
都無咩可以換,市值升到106
得占士個位弱,照理應該占士換狼隊是旦一件
不過strong hold

渣曬呢5條友懷疑你課金

揸kdb salah同揸kane bruno son好似唔係同一個人喎

無錯,唔係同一個人,之前我回錯

呢度頂盡揸四個

bruno

好彩konsa冇出 換返隻coufal入去

食白果比狗屌

第一次Away Blank竟然係對錫菲聯
仲要曼聯入到3球 佢竟然冇份involve

屌,懶醒換咗neto落後備

下場對般泥廢隊又2分

沙狗繼續坐火箭

長揸到尾

正啵

我齊哂5個

但係過多周想是但用一隻換返vardy

咁咪冇dcl bamford嗰啲

前線另兩個係bamford 同wilson

財技撚

FPL 多過$105算唔算洗黑錢

貼下個陣黎睇下

頂唔順文尼條粉腸
淨兩蚊喺銀行都換福

啲神鋒入得早,更正係市值105.4
106我吹大咗

塞內加爾大肉腸今場嚟料

Harry Kane過去10次對李城入咗14球

Kane

懲罰了

Cap Kane / Son ??

tri cap Kane

神人
大師也

英超10次對李城入14球 信不信由你

信你
反正都冇乜所謂

2分

利申：未下定決心撳save team

3分

........

算啦照開
怕佢有牙 frd league輸緊50分
呢舖唔搏冇得搏

岩呀

第2打第4開tri cap爽

沙狗真係benched?

唔驚

下場 28/12 主場對西布狗
自己諗

第一條神龍被輪換

睇死利半場輸波死死地氣出番

今季快車咁癲 應該有排中伏

Salah sub

同我打電話叫你老細行夜路小心D

你上個week轉左佢

換走咗就助攻

mane A

屌奶星
水晶宮上呀

文狗嚟料
準備3分bonus

準備穿心腿RC

Mane 1G1A

清係咪想屌爆文狗
下個week入返點睇

Firmino G

Rip

68仔有個a

上週換走robertson
今週換走mane

世界級

睇嚟kane都凍過水

沙夏

是咪證明SALAH係利既毒瘤 唔出反而贏得輕鬆

係永昌宮回塘既問題

Henderson G
TAA A

想要幾多粒呀!!

salah 熟悉草地中

salah a?

Firmino G
Salah A

Salah A

68仔

怪錯左水晶宮 送分童子好波

Matip A

Salah 2G

屌本來cap salah轉咗cap kane

Salah痴撚線

呢d波邊個估到呀屌

2G1A

仲要2bonus

第2條龍正選上場

臨尾棄cap salah 懲罰中

250 G
KDBＡ

ings又傷?

最後搭多隻換咗kane 不過都係蝕咗14分俾佢

Arsenal收起左Auba同Laca

開咗4個已經48分

Holding OG

比比面

連登囝屈能到
我仲未過20分

大師點睇阿記又豬？

踢咗3隻 7分
尋晚三條大龍冇份

又撚

沙狗大船第一週已上

第一週已開始信文尼棄沙拿
今週棄埋文尼

諗住入埋文狗雙翼齊飛

下週回歸正常啦

比salah黨屈撚死 棄game

今晚仲要俾兒子黨輪多次

輪撚到咩垃圾熱
比華dee輪就有

Lundstram RC
......
Bogle G
McGoldrick A

Welbeck G

咁多人CAP 我想攬炒了

羅渣對摩佬
0 win
2 draws
5 losses

Kane vs Leicester
10 games 14 goals

諗唔到tri cap kane點輸

唔好燈

kane陷家產啦

有啲擔心
面對面俾都俾失
又唔為意後面俾人偷波

李城趺入主攻陷阱 摩佬好快就會用防反KO渣士
kane唔講多 至少都入2粒

差少少 快了快了

屌咩aurier

on9仔黎

Vardy pkG

Fofana A?

有擺Vardy
但唔係好高興

Kane Son都好似唔係好fit

Yes Aurier撞跌3號

屌奶星 入遲左vardy
未踢之前已經入番

呢條友成日鳩foul

Maddison G
Justin A

咁都offside

Vardy A

Alder OG

要dee哥都唔要中場果d神龍了

説好的12場14球

係10場14球

三個前鋒 最平果個最高分 最貴果個cap撚咗 最低分
乜撚野啊

有冇人發現18，19week有古怪 唔識玩

還我Trip cap

係都對阿狗果幾隊降班隊先tri啦

大師點睇達囝

都冇咩好講 只想爺爺back啦

Kane & Son

怒轟4分

justin cs 加bonus

Dllm son kane

Mc Tominay G
Fernandes A
Mc Tominay G
Martial A

Fernandes G
No A

上兩星期cap 搬爐
今星期轉兒子 即奶野
唔夠信念

Lindelof G
Martial A

Cooper G
Raphinha A

我般上場2分百屌完今場嚟料

Mola mola

D James G
Mc Tominay A

Fernandes PKG
Martial A

Dallas G
Raphinha A

般狗一分反壓沙狗黨

我無cap bruno

爽！

martial都3A

呢隻game只tri cap沙狗

棄驚

捷狗
唔好再信佢啦成日著燈

屌 捷維爾

佢慘d定雲狗踢足得5分慘d

賣撚咗佢 留名下場出得又爆分

而家出貨荷包賺唔少啦清

都多4分

9.3 性價比低到癲

今朝睇賽果心情係>>

無賺的 唔係入好耐

werner 9.3
son 一開波9.3

有球10碼都無單刀射到無力
雲狗究竟識唔識踢波？

冇運啫 俾啲耐性啦

矛人

大師聖誕快樂

CAP kdb 未

干沙係咪出到

放Chilwell
用Robertson

當然入TAA

佢準備入波

Press conference話出到

維拉賽程有啲柒
我仲要廢龍 mings konsa
所以我點都換咗konsa先

維拉只會長keep馬天尼斯

捷維爾出得未

仲用捷狗咁勇

已賣

捷狗逃生門最後召集

我第一個衝咗出去了

成季無入過

Vardy 1

VARDY好多機會

B廢 周中踢足90分鐘都要繼續踢 蘇B想用死佢

Rashford G
Bruno A

燈到

燈咩 我又冇話佢有好表現定唔好表現

Bruno一定要出la

場場踢足 屈G到

Barnes G
Maddison A

獌好勁

Bruno G
Cavani A

Vardy G
Perez A

福唔聲唔聲啲G同A就追到般奴

無華DEE BF又比人屈G

Traore G

Watkins A

Mings

on99的

知打永昌官不妙
擺咗mings喺sub

Hause G
Watkins A

CHIWELL正你地被撚狗

El Ghazi G
Watkins A

連James都正 痴撚線撚伯撚到

仆街撚伯

Laca G

Xhaka G

kwp mccarthy bednarek vestergaard又cs
準備又俾人反cup

原來冇vestergaard

我廠 同我炸到隻捷狗同占狗零分

出完都無咩好結果

一陣出基佬 就chiwell 3a 基佬3g

Saka G

雲狗又1分

呢個去轟子之前已經講定係垃圾水貨

準備怒放kdb

去利可能仲勁過 jota 呢

放了

林狗幫達狗起機 cls

撚狗同雲狗果種廢
睇住車狗自甘墮落

今個禮拜準備20分都無

全世界cap Salah

無壓力週

Klich 無PK射 係咩玩法？
仲有咩入佢嘅意義？

Bamford

冇 請怒放

Zaha after wuhan virus:
18 2 2 2 1
威咗一場啲後遺症就出嚟

Maupay G

Johnson G
Lanzini A

Dunk G
March A

Soucek G
Cresswell A

屌！放咗Soucek係第一後備原本以前Chilwell實冇得出，但我照放咗係正選

Mane G
Matip A

一個好消息
一個壞消息

我三個後衛加埋埋-1分

自從mane換咗kane之後
mane就威足咁耐
kane就柒足咁耐

我有kwp同dallas carry
但中場zaha jwp 1同3
點解我唔擺soucek

Salah(c) blank

全隊最高分係廢龍

又收皮 跌多幾百名

本來一直cap搬奴，放咗kane入沙拿今場轉咗cap沙拿就出事,下場決定對狼隊都照cap,沙拿食屎啦

Soucek仲要bonus 3
10分bench

唔CAP 搬爐 就2星期都咁高分
換撚左兒子 立即食屎

cap中沙狗
但其他高分結果都高過average 20分

兒G開始無貨比狗屌

點解咁多人仲用加利殊
未比佢玩夠咩

係時候估下自己隊波有幾人會被輪換

我估b廢兒子沙拿會被輪換

原隊出戰算

咁無計架啦 又唔係yahoo

換上卡雲尼

cap Salah / Kane / Son ??

CAP 馬天

傾sir

Cap左Salah
Vice Son

啪住上

有冇華迪黨
希望伊恩拿祖醒醒定定 唔好入唔到波要換華迪出嚟踩草

冇VARDY又冇MADDISON

話咗會將Vardy輪換

今日入左 諗唔到有咩人好買

第一個中伏 vardy已被輪

抵死啦渣士 唔出vardy 搞到pkm

Bruno

Townsend A
Zaha G

Zaha G

反燈成功

7蚊樓下中場大把好嘢喎
Podence Neto Bowen Soucek March Zaha
Ward Prowse

Ward prowse 有喇
本身揸沙夏今日賣左入加利殊

渣屎抵死啦 輪換我隻dee爺丫拿

屌 尋晚換走咗Zaha

march垃圾
bowen上場先45分鐘比人換走
狼隊果兩件咪一樣唔高效
wp佢踢好後 只能靠死球

但修頓死球勁喎 呃下A都好

撚左咁多場zaha 終於有波入

曼城踢都冇得踢

怒放kdb終於成功

伊恩拿祖好廢

本來諗住睇華dee踢波 點知被輪換 即刻熄機

開返機睇
條友廢到逼華迪踢半粒鐘

哥狗係咪專登搵人中武肺休息多兩日

skip咗個快車

遲啲還啫
曼城兩場未踢

愛華頓場波jm9? 減四分換走Ings入dcl

中英聯合肺炎

廢龍嚟緊仲有曼聯 熱刺 拖肥
係咪應該趁而家放一放先

就係等緊你哋放 一跌價我就入

死都唔會放 場場有save分 隨時對前列都cs啦 維拉踢少2場排第5 本身就係big6一分子 驚西咩

分分鐘斬死其中幾隊

唉

垃圾殊又2分

清一來一回哭撚左未

下周防線
Alioski Dallas vs Hotspur
Kwp vs Liverpool
Coufal vs Everton
Martinez vs Man United
另外Ryan Kilman不入流

Salah

沙狗號
一齊開船啦

我全隊人喺八隊波入面
全部互隊

咁對轟子都入就無計啦 我講緊長渣同以上班人既比較

鐵達尼號出發

買上面果D可以慳返1.5-2買多個貴中場

我就用bowen既
結果咪就係vardy中伏 唔用vardy就會中kdb伏

羅渣士記者會有講輪換

屌你Balbuena中左武肺呀？

Leeds

Bamford is saving my week

中曬武肺唔駛踢

Dallas 12分

新龍仔來架 cs無咁多 但入球助攻賺曬

Dallas carry 成個星期
車狗d 人食屎

仲信車狗
車狗祈福黨嚟
包你全家幸福

同問
cs無份哭撚左

Pk

我入晒人等week 19 double week

如果英超停 真係浪費晒心機

唔用dee爺咪用kdb囉

不了
第一個要屌就係佢

熱刺呢場打唔成既話都幾甘

要 zaha搭 拉舒福 好 定 沙拿 搭舊骨

已全數換走

所以高價都冇選擇
除非用b廢+福仔 / mane+salah

#thfc against Fulham is OFF, the @PremierLeague has decided. | @AlasdairGold

仲諗住Kane son搶分
結果而家變咗Vicecap廢龍
偏偏今個禮拜先cap到

停賽恭喜哂

VC 點揀都唔會揀cup 龍啦下嗎

佢16場8 cs
賭大細咁賭

我認我應該vc bruno/vardy

獨輸好撚痛架ching...

加上我點都估唔到真係取消..

cap到3分咪好囉 我成日都cap中1,2分啦

咁好難玩喎！個個禮拜隨時突然間停一兩場

Cap Salah
希望唔好停

屌 棄game cap Kane, vice cap son

same

屌 英國都有恐懼撚

全球政府都係恐懼撚

Same

今week冇左三個

靠Salah

維拉只係打咗13場
未打呢場之前cs率係61%

咁仲fit啦

無DCL，Son
Zouma無出 後備兩隻後衛一隻停賽一隻傷

富臨埋門一腳撚狗

羅白神 best of the best defender

入盃資格37分
有無人咁慘過唔到

食屎啦沙拿

啱啱好

highest嗰條友tri cap kane變dallas過到骨

好多人都中達狗
下場皇天擊殺佢拎1分得唔得

唔洗5蚊 勁多g/a 唔少cs嘅後衛
人人都應該擁有

買左另一個列斯後衛
唔敢all in同一隊

alioski?

無錯今週同達狗平分秋色

班中堅復出應該左dallas右a0
冇佢份喇

假假地北馬神鋒喎
推前一格頂埋Harrison

我都想入佢 達狗貴左3毫 仲要10號仔幾型

復出應該個條垃圾3.9無份ja

羅白神 絕殺尾班車

douglas一早去咗暴力般啦
睇返以往比賽
齊人嘅話alioski真係未必有份
dallas ayling都全勤
koch llorente cooper唔傷嘅話唔會唔用
暫時中場有klich rodrigo 所以dallas唔會推上中場俾alioski左閘
翼有harrison raphinha 所以alioski難啲推上一格打翼
所以alioski會係犧牲品

12分買人之前仲要估埋邊2隊係健康

3.9係s字頭果個
Rodrigo後備啦

sor仲停留緊喺10月 唔知struijk都3.9
齊人嘅話佢當然會冇份
但睇落alioski都似係排得較後
rodrigo都唔似要後備

岩岩38分

歡迎趕上逃生門

今week最高分嗰個顛到
Triple cap Kane變咗Dallas

好運好過好波

仲要有隻7分zaha喺bench

識波

得31分all in咗熱刺

今個禮拜後防幫補唔少

杯賽對手出左 應該贏唔到 文沙DEE

慘比武肺撚害死

死跟

邊到有得睇武漢肺炎新聞驚中伏

中左先知

曼城踢唔踢到架 要扣分換人

唔好博啦

點解盃賽撞親都係南亞撚/西亞撚？

照cap Salah
Vice cap兒子

Mount —-> Barnes

cresswell又A?

對面有基士維 輸左了

bench左cresswell

Week 18,19唔識玩

我對手而家同我同分 仲要攞分嘅球員都一樣

我般又GEL

係咪應該18開free hit

但Week 18 都無咩好選擇 鏝仲要中肺炎

相信錫紙聯
當年卡數都係咁樣派分俾打吡郡

對家又基士維又鳩柏豪
點贏

靠熱狗

殊狗就不了
反而中Soucek Cresswell Bruno 三個就出左一半線

富臨場波取消咗？

屌 我仲扣分換咗隻龍入黎 點知都係變返麥卡菲

主場對痢狗

Kane PKG

Bergwijn A

son kane一齊傷

Kane同兒子一齊傷

Son G
Kane A

***

Son G
Kane A
互含

sonkane百戰黨又贏

實要開我得半隊有波踢

5個後防得qman有波踢

son kane快手追番上場啲分

dallas爽手入返球先啦

雙核

我cap son 我盃賽對手cap Kane

Alderweireld G
Son A

fulham 取消
咁曼城係咪都會取消

bruno son soucek全中

兒子生性

我要VARDY ,SALAH ,JUSTIN加埋20分以上先贏到

18嗰6場都唔易揀
後防完全唔知揀邊個

今週最後希望：Salah blank

一隻salah都20分啦 洗乜驚

諗緊out Salah入Kane

WK18 咁少隊點搞好

all in曼聯卡數

冇20分切你jj

個個都過百-5點玩

maupay benched

gw 18少隊但19好多隊踢2場 換人要留意

一早準備左啦
買人係睇埋後面幾week嫁

開free hit塞哂雙曼d人
無得踢果堆再下一wk就雙賽

沙狗文狗幫手爆一爆得唔得

VARDY仲未入波 MOLAMOLA

Maddison G
Vardy A

得個A molamola

Tielemens G
Albrighton A

Carroll G

屌 玩完

Vardy有PKG未

睇嚟18要開free hit喇

仲有十個人踢得唔係好想用

Gundogan G
Foden A

Foden G
KDB A

KDB G

Sterling A

Hudson Odoi G
Havertz A

On99 City嗰cleansheet

點解mc補時都要比車入一粒

支持撚狗爆佢cs
齊齊攬炒

最後出都無得出 希望利大炒 沙狗入多兩粒

中

盃賽出局了

Same
77-82

77分都輸咁慘
對手又係南亞西亞撚?

喀麥隆

出線 利記輸得好

比痢撚害死

沙狗害死人

78分出局

究竟 18 定 19 GW 開 free hit 好呢

齊唔齊腳踢week18先

都有 9 隻，扣4應該應付到

度埋week19
換少過3個球員就唔洗用啦

Wildcard ??

杯賽同對面打和 但係對面入多我一球
我係咪出咗局?

59分都贏到對面

輸兩分 屌

對手54

今年好多清首圈出局

你最慘輸得球

第一場對手敍利亞人
好彩佢得56分
下場對埃及佬

今週最高百三分新ac

諗緊

必開

盃賽你唔開人地開就輸在起跑線…

Free hit / wild card ??

已經用咗 打八個

有冇人all in紐卡素

打熱刺都咁多人揀廢龍做free hit龍？

我仲未諗好用咩龍

steffen

free hit

Darlow撲救數好似全英超數一數二

大執？
有冇咩技巧？
我有2次Free transfer用

你transfer 完岀唔到11個就要
-4換人都會計落盃賽
另外，無得踢既貴人擺係後備=讓賽
好似salah vardy 果d
盃賽會輸蝕d

咁下次轉番貴人咪要瘋狂-4？

所以咪free hit
d人只係用一round

原來係咁

下週佢會自動轉返做原陣？

係，同埋有一個free transfer

free hit 執咩人好

維拉爆武肺 場波有冇得踢都唔知 唔敢入熱刺啲人

放哂維拉d人先啦

無了熱轉踢富臨

對富臨好似好過維拉 係時候all in熱刺

鏝ederson下場踢得未？

DCL咩事傷呀 本身唔用free hit都夠11人架屌

十個都夠抽啦

無埋維拉就唔夠

我得四個本身出到八個

想問今周無踢 遲啲補賽會唔會計返 定當嗰week無份

同問，我上個wk打少3個蝕晒底

今週無份踢就無分
之後你會見到有d球員1week踢兩場(即係一週計兩場分)

建唔建議week 18用free hit? 得嗰幾場補賽 好多人都會冇分

Free hit嗎大家？

今週cup返上星期爬我頭班撚屌
100%信心

有冇人夠膽用steffen

咁多選擇唔搏啦
艾狗一復出你

all in

6 same

反而我用Cancelo

我之後轉左De Gea同Lowton

有場哥帥撚狗用Mendy我就放左冇再用過

鏝11個位我都唔敢肯定邊個一定打正選

用左Free hit好似可以deadline前無限轉？

yes

ok

kdb輪換

Gw18 係咪得6場？

對

Cap左Son

卡數

真係紐記幫人起機
我擺咗darlow

free hit完6隻得9分

希望kdb blank

一隻錫狗已經9分
今週要衝入連登頭30

紐狗 仆街啦

肥佬帶波信唔過

我三件後防

咁你又癲咗啲
我darlow clark wilson
不過都係夾埋6分

我都係
不過係4個9分

咁睇嚟我中到福 awb都唔算好差

上次我freehit johnstone因為打錫 最後爆分
後悔冇入哂後防

我諗起打比郡都唔敢all in紐後防
好彩最後sub咗clark